[代貼] 國際巨商/美服 - FxRxVxR - 公會選擇要注意

[代貼] 國際巨商/美服 – FxRxVxR銀團/不義團 入團3-4個月被踢感受 #新手須知 [代貼]

佢地成日招新人點解不真? 因為最多團友當我係一分子, 管理員冇當過我係團友, 成日出現都只係清人走, 都岩既唔通幽靈人口都留咩, 但係又會招新人, 招新人但係又唔當我係團友? 係一個問號

打機求開心, 入團只係想有個屋企既感覺 ☹
當初揀團其實我都睇左幾個 唔中意果D粗口橫飛既, 以為呢個正正常常 斯斯文文, 點知假到爆又專制, 用埋D不知所謂既理由屈我 踢我走

其實大部分團友都好好人, 平時乜都可以傾下計生活話題咁唔至打機
但係管理層好專制又神經質 咩事?

正文開始:
事源出左公告希望團友唔好同時加入兩方群組, 咁都好make sense因為對方群組有各種不禮貌/針對/中傷團友行為 唔中意對方都好正常, 橫掂我冇入, 又唔識佢地 唔關我事~

管理層1號:

咁點解會踢我?
因為好日都唔升LV 既我 (平時只係玩下日任輕鬆娛樂下) 搵人幫手吸下經, 打巨BOSS?
係呀! 我搵人幫手升左1-2個鍾咋都唔比, 點解?
因為幫我既人有入到果個”對方群組”, 咁係咪識到朋友要查哂家宅先? 唔識答
再望返上面個公告? 只係講不接受團友加入該群組
又唔講其實佢地係想你連其他朋友都唔準有

之後我就收到類似警告信息 (平時管理層都10有8都不出現, 都冇點傾過計..冇啦啦就不同管理層既人出現, 包括管理層2號跟蹤我搵佢以為既證據+FF?!, 管理層3號信息我似是溝通但又最後不溝通直接踢, 好驚嚇)

管理層3號:

信息似要我選擇企邊一方?! 我都冇入”對方群組”, 冇野選擇 即係留
不過收到信息冇耐就直接踢左我, 突如其來, 冇先兆踢左先冇得拗, 後來得知理由竟然係咁

管理層4號:

所以佢地係咪同佢地口中講果班 ”對方群組”一樣
針對, 抹黑, 誣蔑 我?
係
1. 因為冇人理過我感受 冇溝通直接踢 處事手法差 等我冇從傾訴 完全冇發言權 其實都幾侮辱
2. 管理層圍內自己講就係 冇需要同你交代 理由造假都可以 因為個團係佢地既
3. 講到我違反規矩又拎唔出證據 咩都係佢地界定 好恐怖

所以你想入呢個團?
1. 你只可以同呢個團既人做朋友
2. 你唔可以識團外任何港人 唔係隨時睇心情屈你咪屈你囉
3. 認真考慮下玩返巨商都係想搵返童年開心一齊玩既感覺 呢個團比唔比到你?

最後:
要知少少背景資料, 好遠古以前呢個團同”對方群組”個別人士有恩怨 唔太清楚點恩怨法
不過硬要好似要團員支持佢地咁, 其實以前既事我地都未玩又點會知咁多
根本都冇可能要相信任何一方

經過我學佢地FF之後 加上管理層4號踢出團既理由

可以推斷 佢地同"對方群組"既恩怨係會將其他人拖落水
原來管理層4號早係一個月前曾經同我解釋過以前發生過咩事
但係我用唔關我事 為由而唔感興趣去了解

本來我以為佢出於好心解釋比我聽 等我唔好咁難受(當時比團友針對我唔企係佢地果邊)
但原來佢都一樣係唔比人中立 唔支持佢地既人就等於係敵人
再加上見到我識到既朋友有加入"對方群組" 就將幾件事炒埋一碟去理解 唔高興見到 "同敵人一齊咁"

注意: 以前既事其實我都未黎國巨玩 點解要我幫其中一方？我唔知
我只覺得佢地想要支持者/佢地被對方中傷日子久遠太難受(要搵人出氣？)/ 唔信我
講到底就我件事黎睇
佢地覺得我唔幫/附和/支持佢地就係幫緊 "對方群組"
其實佢地一樣係度製造緊更多恩怨

#新手須知 #巨商 #美服 #國服 #起手 #回鍋 #重玩 #玩返 #新手 #新人 #商團 #群 #公會 #國際巨商 #F團 #商團 #guild #gersang # Great Merchant

呢家個F團嗰個校工 ，咪之前HK GOLDEN嘅主要人物 外掛佬嫲

利申：已退巨

外掛團呀嘛 全部港團得呢個無比人滅
入過 入面班人都鳩下鳩下

輕輕一推 等新手唔好中伏